手中緊握車匙 捉不到往事🚬🐋

🚬🐋

原來只不過是幻覺

背棄腎仔？

賢乜撚野 過氣歌手

慘